點樣先可以唔亂咁唸

想瞓啊屌

小心夢遺

同 bf 識咗3年
一直都唔肯同我搞
話想結婚之後先
結果我一直忍
直到尋晚大家情到濃時
終於忍唔住第一次入咗
仲搞到佢成床血好似好痛咁
原來破處真係會咁痛